感謝所有警務人員用行動話俾香港人知 原來香港可以無警察

發夢聽到把聲話 722凌晨 大埔連儂隧道趕走咗班警察 自發守護搭完港鐵嘅乘客

炒晒班撚樣

做唔到野點解要出糧俾佢

炒晒佢派錢俾香港人好過啦

他日呢班黑社會真係摺埋 一啲都唔關你事啊 黑警

改革警狗啦
成班垃圾

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

差餉慳番。樓市再升升升

果然軍隊嘅職業唔係服務社會 而係聽令於政府

香港作為我大中國進行警察政治嘅試點 實在大為成功

樓價麻煩跌一跌啦 呢個地方都唔係人住 俾咁多錢喺度住結果有機會俾人打

可唔可以自組民間防衛隊？

推

無警察咁危險 要啦

黑社會話事呀以家 幾時輪到班差佬出黎吠

警字頭依家咁失威 遲下又要返黎威過

強烈要求警字頭保持一貫作風 唔好做野

解散警隊重組

咁五大訴求要轉一轉

要求解散警隊 裝備回歸納稅人